今次勇武係集理性同感性於一身

理性：
除左本垃圾基本法，其實文獻書籍冇破壞，飲野有比錢，塗鴉圖剩迫害香港人最少既垃圾會議員曾鈺成，留低散紙比其他人搭車

感性：
最後黃金一小時，小組討論到意見分歧喊出黎
最後黃金幾分鐘，喊住咁夾４死士出去，齊上齊落，要走一齊走

行動派既感性，無倫ＬＯＯＰ幾多次都係咁感動，好似睇緊一套有大量內心戲既熱血動畫，劇集或電影咁

老鼠咪又係共狗,只不過識呃人